# Mouse

## Évènements de la souris

click, ctextmenu, dblclick, mousedown, mouseenter, mouseleave, mousemove, mouseover, mouseout, mouseup

### Exercices 1
- Crée (en HTML) 3 `DIV` possedant la même classe 'hoverMe'
- Faire disparaitre les divs lorsque l'on passe la souris dessus
 
> Tip : utiliser le `mouseenter ` ou `mouseover `

### Exercices 2
- Crée (en HTML) une `DIV` avec une l'id "reset"
- Faire de sorte que quand on clique dessus elle fasse réaparaitre les 3 divs premièrement créé

> Tip : avec une animation ce serait super cool
 
### Exercices 3
- Crée (en HTML) 2 `DIV` avec une id chacune 'axe-x' et 'axe-y'
- Faire de sorte que lorsque l'on bouge la souris dans la *fenêtre*, la position sois affiché dans les divs associés

> Tip : Utiliser l'evenement reçu en argument
> Tip : Utiliser `innerHTML` ou `innerText`